突發 Eric ko 響沙田個live , teeny 俾人搶走左 2

Eric Sir 新YouTube Channel 同ig

IG : ericko_hk

Eric 前度帶埋班粗口男強搶Teeny
仲要潑婦駡街拎大聲公嚇襯在場其他狗隻

原post
突發 Eric ko 響沙田個live , teeny 俾人搶走左

Push

個女人前科：

-將Eric係公司由創辦人轉左做自僱再踢走
-禁左原有15萬訂閱既youtube channel同 facebook使用權
-貼街招老屈佢欠債，嚇親佢屋企老人家
-化身‘隔離鋪職員’話佢食軟飯扼哂佢d錢
-聯同粗口男帶埋大聲公出席Eric活動攪事
-係Facebook 聲稱要speak up但潛水繼續del cm
-開假acc抹黑比人踢爆再自爆

請大家後補資料

支持Eric
LM

都幾仆街下

lm

岩岩係eric fb 見到玻璃朱叫佢bro
如果eric ko 係藍屍我會好撚失望

呢啲西女人真係心理變態

e個女仔真係賤婦一件

感情點都好 唔好搵狗狗攪非

佢咪係到認親認戚啦
Eric Sir 上有線上蘋果都無上過cctvb

我記得佢係去睇阿澤個talk show

之前小動作

咁所以teeny而家到底喺邊？？

個女人搶走左
下落不明

隔離鋪唔係同賤女人有路會咁清楚

推 好想個女人快點岀聲
又話speak up

快撚啲speak up I’m waiting

推

咪係，no bullshit let's go

尋晚薯餅x 一家條女食花生加多腳
點解又會關佢事嘅？

條女都幾撚痴線下

即係舊channel要unfollow 嗎？

要

係
She’s Fuking champ

lm
隔離店員工你快d爆多d料比我地知
一齊去追擊“賤男影帝虐狗食軟飯師”

報咗警未？

睇張相邊個影
攝影師有證據未?追成個post(1)都冇後續

可能係動物傳心師所以聽到

可能放左證據就會令Eric ko一鋪清袋，唔想咁絕情掛，可能私下傾左但佢唔還teeny先迫琴人咁做呢，唔好睇表面啦

八婆幾時speak up姐

係
所以做貼街招呢啲唔會令佢一鋪清袋嘅野
就做下啦

拎狗拎youtube channel 同公司都唔絕 做下啦

想睇人仆街喎
唔想佢一鋪清袋條女做乜要搞咁多嘢
好得閒咩條女

大庭廣眾都搶得走？！ 唔撚係嘛，冇人欄阻、冇人追截嘅咩？

可能未放低曬又愛又恨

如果佢有證據顯示到 Eric 真係賤人
咁Eric Ko 一鋪清袋都叫抵死
問題係呢半年個八婆淨識搞埋啲小動作
又fake ac話Eric Ko 打狗又貼街招又話佢食軟飯
但又完全無實際證據擺到出嚟
依家仲要日光日白公眾場所搶狗
點睇都係個八婆蝕章

隔離鋪 又知人地賣股份 差人錢 隻狗有傷有病 賤女人幫手還百幾萬 成個油麻地都知
唔講仲以為係動物傳心師加債主

蠢女人尼

其實你係做乜撚嘢

隔離鋪職員話個女人仲有幫手還百幾萬錢添

今日去左撐eric，佢有帶kiko出席，佢真係好專業，咁大件事都仲可以冷靜，佢話黎緊會處理tenny件事

寧得罪共黨莫得罪癲婆

大庭廣眾搵mk仔造勢攞返隻狗
咁唔要面既潑婦行為好難令人信條女真心想要返隻狗喎

講得岩呀！ 做咁多野搞到自己個朵臭哂咪仲衰

唔係當場比狗截停咗咩？

你話條女7情上面喊晒口咁叫Eric ko俾返隻狗就另計啦

依個可能性都幾低下 人地點都有個專業資格
感情事旁人講唔到啦
但錢銀啦喎 大家出錢做生意你情我願
假設你出果份錢大舊d 但唔好忘記無Eric個名鬼賺到錢咩
蝕錢時就話你一直食軟飯要追番哂d數
投資失利實會有 自己唔識風險評估怪邊個

人地都想低調處理
但依家公眾場合搶狗既手法好唔恰當
你有狗牌證明就應該用正常途徑
帶人黎嚇狗又點信係愛狗之人

佢今日仲有去沙田？

快啦
一係佢ex仆街 一係Eric仆街
有料就拎出嚟，冇就sh啦
唔好阻住我睇Eric教狗

係呀 活動最後一日
佢好專業
佢講到Teeny都好唔開心

仲有chill up

分手冇理由要咁嬲
係咪一齊咗咁耐先知道咗佢係gay

個條友話teeny行山行到腳仔損
咪老作啦，有冇睇片架
佢怕teeny攰會抱佢行，又趕豬怕嚇親狗
對佢好似親生仔咁用下腦都知假

頭先響現場嗌破喉嚨都拎唔到簽名相同合照

睇佢啲片都知佢真係有料，根本唔需要打隻狗都教到..條女話佢打狗都知唔可信啦

屌 仲以為係eric kwok

好似2019/6前既事喎

想知埋今日現場啲人點 始終琴日有個癲婆走咗出嚟 成件事好突發

jm9

如果Eric嗰刻行過去sh條女應該會紅到仆街

有頭十分鐘live可以睇

咪係 就算係用咗成球又點 錢又係你心甘情願幫人還
人哋對你做咗咩嚴重到你要摧毁人哋事業

笑撚死

好想去
係咪好撚多人？

撇除感情關係
假設 eric 真係搞到債務纍纍
同得人合作做生意, 條女身為合夥人, 盤數都要留意架?
唔係一句話 partner 抉擇錯誤敗晒D錢
自己就無責任架喎?
咁睇可以話佢當初都放棄管理間公司, 比晒 partner 處理
之後條數 balance 唔到先知道大鑊?
咁佢諗住坐係度數錢架咋 ?

現場咁多人都比條女走甩？
食屎架？

突然盲腸

Kiko上嚟開post

留名
繼續支持Eric sir

有無link ?

條癲雞咁嘅性格，想像到eric同佢一齊果陣係幾咁痛苦

支持eric

全能嘅連登仔點樣可以幫eric 討回公道

冇錯 你話佢偷食嗰啲就話啫
做生意賺硬㗎咩
賺嗰陣佢唔撚講
eric都係用錢去擴張生意 唔明有咩問題喎
最多話佢冇眼光投資失當

感情事就兩個人解決
拎隻狗黎做談判/威脅就一定係仆街

都多呀

上埋電視 咁出名 間公司點可能會蝕
仲講到條女出咗百零萬
條友教狗個零月都揾返黎啦 仲要前排名氣如日衝天
就算當佢欠落巨債
只要佢肯賣身
d有錢佬排隊幫佢還債
開埋公司俾佢run都仲得
有料驚佢錢還 識生金蛋喎

今日條女仲有冇去搞事？

乜水 見左佢好多次

TL

追擊呢條八婆啦

呢個叫咩名？

party with T anaL

當時有冇人拍片睇個癲婆點鬧人

On999

推到攞番Tenny

梗係要，已unfollow左 🤡

呢個應該要pin左佢 正視聽

識生金蛋都要話佢食軟飯，仲要做埋生招牌周圍上節目教狗都真係第一次見食軟飯食得咁辛苦既人

今日照做

咁而家隻狗點樣

點睇都唔似26 7 掛

邊個eric ko 冇人識喎

點止，起碼35

Btw,想知點解神犬omi拍片之後就冇見過omi？

冇人想知你唔識d咩

冇人識你又衝入黎？出返去啦扮咩型

我本身都覺得佢3x架,
但之前追 eric俾人割席個post，睇倒有人話佢26,7 歲

好多fans

點睇Eric 都唔似26 7歲掛
似35以上

真
可能佢地兩個無野做 做場大龍鳳黎吸引大眾目光
可能佢地依d係打情罵俏

我認同你講唔好睇咁表面

就咁睇表面你成個On9咁，睇深入d可能就係果個女人

搵倒link了
可能佢好似譚詠麟咁講笑, 年年25歲

你邊位呀 無人想知你識唔識喎

26歲

Teeny
個女人肯比番隻狗人未呀

煉狗術師定咩？想check 下有冇sub 到

你同個癲婆一樣咁醒

Dogaroo 2008 成立
LY 2015 先入公司/重組 +同年同 EK 訂婚

另外，15年之後，16 17 18 20年都有公司董事變更。我就冇再課金查落勒，你地有興趣可以課金睇下。

樓主覺得有用既可以pin 埋，利申: 上個post樓主，我去查冊係諗住同帶隻狗狗去training，同間公司做生意往來架咋，所以先去查閱呢d公開資料架咋

38呀

支持Eric siR

大家真係要支持Eric Ko新channel 用行動支持佢
😭😭

想問件事其實發生咗咁耐到底有證據未？條女話幫佢還左成球，唔會少少證據都冇掛？

女朋友？

係呀 係佢ex個蛋糕page度搵 睇樣都幾正常

大家都知Loretta係癲嘅，直頭當Eric係狗，幾年前因條女入股救佢寵物店，所以Eric就算之後同佢分咗手都幫條女賤價打咗幾年工當還人情債。條女開會開到郁手狂打Eric，Eric 都無還過手。條女一直想用金錢去控制Eric，但Eric真係頂唔順佢啲失控同小姐脾氣。條女一直開啲苛刻條件俾佢，佢今年頭決定唔再幫條女打工，條女又克扣佢工資，搶埋佢Youtube channel同Facebook page。Eric都算數唔同佢計自己開過個。唔打佢工後就有人貼佢街招屈佢欠債但又無聯絡電話！上網周圍放風話Eric之前欠好多錢成日俾人追數，但點解一直無人追數到唔打條女工先有？尋日條女癲到去佢沙田event攞大聲公大叫佢偷Teeny仲係佢父母手上搶走隻狗，雖然狗牌係條女個名登記，但Teeny由細到大都係跟Eric一齊住，條女一舊狗屎都無執過。Eric 痛失愛犬又暫時咩都做唔到，可憐Teeny被條癲婆攞去做人質😔

磨牙
想知source

林海峰同玻璃朱都熟啦、唔通佢又係藍！支持動物仲講顏色你一生都會好失望！

收皮啦 又想借d 意叫人唔好分顏色

你收皮啦！入去陪47位手足啦噉鍾意分！

其實單方面佢自己留言
Eric未必同佢熟／識佢

下 噉直程係心理變態

其實又係
調返轉睇如果佢講既野係假仲要咁大聲
影響Eric個人聲譽
佢有權反告返個女人轉頭
但又冇咁做一味打人情牌
仲有唔知點解次次eric有新聞連登都第一時間有post撐佢
但fb就一面倒屌佢

屈eric欠下巨債，不如話eirc中途轉基，拋妻棄狗會唔會有說服力d?唔追po都唔知都咁多人覺得eric gay

你講d野仲On9

眾人皆醉我獨醒

我覺得似上面個講法
起15年時間公司有經濟困鞋 條女幫佢還錢+入股
但後來eric ko變受薪 到宜家公司都無埋
咁仲算食軟飯咩？ 佢宜家咩都無喇喎仲想點

想拎埋隻狗囉咪

大家唔好跟車太貼, 尋日狗都搶埋, 又唔報狗, 會唔會本身真係身有屎?

當故仔睇算~~

我都覺得上面個講法幾有機會
因為之前Eric既聲明有講佢由創辦人轉做受薪，再比人轉做自僱，似係慢慢玩佢再踢佢走

食軟飯擺明老屈佢啦
如果真係出手打人噤痴線 個女人真係好恐怖

推呢段 件事似係咁 符合食軟飯既指控 而條女又告唔到eric ko先要搞咁多小動作

合理啊，但有班粉絲唔會考慮所有不利eirc既野

可能條女眼中 佢幫過eric ko解決財政困難就係食軟飯
又唔諗下佢先係dogaroo搖錢樹

似係想話佢受薪拎條女份糧就當係食軟飯？但ericko 有份幫公司賺錢，咁講法全世界打工仔都食緊公司軟飯

開左第2個post就係等緊對Eric不利既證據
等緊 “隔離鋪員工” 報料

都係果句拎證據出尼先

Push

屌你老母你聽日全家死呀五毛狗

可能隻狗晶片真係女既名，報狗都無用

一齊拍緊拖領養 落是旦一邊名都好正常
如果狗牌係佢名佢係擁有者
噉咪用正常途徑拎左
做咩要出黎搶

Facebook邊度一面倒屌佢

講左半年喇喎
乜証據都拎唔到出黎呀

比起真係咁想要teeny
應該係想搞場大龍鳳要eric ko身敗名裂多d
只係想要返teeny既佢去eric ko住既地方搶咪得

On9囉

平衡時空？fb一面倒屌條女喎

因為個女要特登要揀個大庭廣眾嘅時候指控大家聽個男搶狗..我覺得個搶狗都係其次，條女既第一目的係想破壞個男既公眾形象

假設eric真係身有屎，你都唔會大庭廣眾開大聲公爆粗攞狗啦，咁條女嘅"受害者"角色咪唔match?

Eric Sir岩岩係facebook話佢失去左Teeny

條豬西逐個comment 負評

認同，主要係想斷佢米路。

26零幾十個月

失去 Teeny？

真係錫狗既, 都唔會選擇係一個咁多狗仔既場合拎大聲公去鳩叫踩場. 本身狗已經對聲音好敏感, 人又多, 佢仲拎個大聲公去叫

笑

係咪玩膠
實際36歲

應該無計喇
晶片係女人個名

上次被割席係fb都有開post
下面d留言都好負面
不過依家係del哂所有留言

舊

新

記得subscribe 新channel

Post 1咪話個ex攞返teeny

想知佢個ex講左野未

咁快啲爆料囉
都等咗半年証據

咁真係好可惜
幾中意睇佢帶狗仔行山啲片
同埋睇得出 Teeny好信任Eric Ko
個癲女人會唔會逼 Eric Ko 奶佢塊臭閪先比佢見 Teeny

屌我睇到個陣都好驚訝 諗緊係咪講笑扮young

等緊個傻婆

pin

之前個post d留言全部都係條女同社團D人黎
有人質疑個D假acc話佢其實係老闆娘(即係條女)黎踩場
之後條女就係其中一個回覆度忍唔住認左自爆

究竟幾時有Eric啲衰嘢爆料
等咗半年啦

睇個勢似係晶片係條女個名, 都無計
老老豆豆, 養過隻囉, 養得狗都預左黑頭人送白頭狗架啦

睇吓你全家有冇機會睇到啦五毛分化狗！

生娘不及養娘大
雖然我冇養狗，但係狗見到主人個開心樣有得睇
你睇teeny尋日畀人捉住個眼神都係望住eric

仲諗緊

eric不如同omi一齊
都幾襯

佢咪有隻狗叫omi囉，不過唔見佢帶佢出尼

eric ko 26歲，生得咁成熟

提醒請勿跟車太貼

會電狗架佢！

Omi好好j

Teeny又靚又乖

你成家咪有得睇達哥囉

邊度一面倒屌Eric

其實幾好笑喎

今次件事Facebook d 留言正面到仆街

真定假呀

多得條八婆做到咁肉酸

睇黎狗牌係個癲婆
依個情況eric係咪冇野做到

Eric Ko有超過20年的犬隻訓練經驗，更於國家地理頻道《金牌馴狗師：亞洲接班人》比賽中戰勝多國參賽者，勇奪「亞洲最佳犬隻行為治療師」殊榮。

應該最少都三十尾

對於2021年3月6日下午發生的事，我會在以下段片作出回應。

(Teeny 背景)
Teeny 是我在2015年3月時於動物庇護所收養的，從來不屬於高先生。在2015年3月中時，因為Teeny與高先生拍攝了一段片段於網上成名，基於高先生當時並沒有一隻犬隻訓練拍檔，每次進行訪問都需要借助客人的犬隻進行拍攝，所以我及我的家人同意借出Teeny協助高先生犬隻訓練的工作，所以大家會時常見到高先生與Teeny 在一起。高先生在離開之前的工作崗位時在沒有得到我的同意下，把Teeny帶走。

(20213月6日緊急行動)
我要在這𥚃向大家講，我為甚麼要在3月6日作出緊急行動。因為獸醫在去年底通知我們，要Teeny去打疫苗及心絲蟲預防針，我亦即時通知高先生及已多次提醒高先生務必在到期前帶回Teeny讓我處理，但是高先生一直沒有理會亦沒有跟進。當我知道高先生竟然在3月6月及7日帶同Teeny出席公眾活動，並讓消費500元以上的人士與Teeny進行一對一的親密接觸。在沒有疫苗的保護下，讓Teeny與公眾人士及犬隻親密接觸，會讓他們暴露在健康風險中。所以，在公在私在法律上， Teeny令任何人受影響，作為主人的我都需要付全責。我是有責任必須把Teeny 在是次活動中帶走。我要鄭重聲名，在3月6日時，在到達活動場所前我已報警，亦已有報案編號，基於當時活動已經開始，而警方還沒有到達，我需要隔絕Teeny 避免他接觸公眾人士。 最後，警方在我到達會場後五至十分鐘之內到達，經漁護署核實我是Teeny主人身份之後，並在警方的協助下交回Teeny給我。

(Teeny身體狀況)
獸醫曾提醒我們，包全公司的職員及高先生Teeny的身體狀況，尤其是雙腳，是不可以進行大量的運動(或經常站立行山更是不可以的)。但是，在我不知情的情況下，Teeny 時常被帶去參與需要大量體能的活動，亦有發現Teeny腳上有流血的痕跡。除了非常擔心Teeny的健康外，對她受到這樣的對待既憤怒又傷心。我相信大家，尤其是寵物主人們一定明白我的感受及痛楚。

把Teeny帶走是我唯一可以想到的辦法，如果是你的話，你會怎樣做呢？

---------------------------
(對網上傳言回應)
就網上傳言，例如：我搶走高先生的公司，我搶走高先生的Facebook及IG, YouTube. 我把Teeny當作搖錢樹，我想作一些回應。

2015年時，高先生在律師樓有律師在場的情況下要求我解決他的財務問題，並協助重組公司。在公司負債情況下，把公司轉到我名下，我除了幫公司清還債務外，並需要額外注入大量資金，為高先生解決與法律相關的事宜，要全權負責公司的營運。公司由我接管以來，我都是100%全資擁有，並無其他合伙人。

為了重組及提升公司形象，我亦開啓了以高先生犬隻訓練為題的facebook，YouTube及IG的社交媒體，為公司作網上推廣，內容是公司用了大量資源及時間建立的。高先生亦由第一天已經清楚明白以上的社交媒體屬於公司的財產並由公司管理。

由Teeny第一段網上做掌上壓短片開始，我只是想與大家分享及推廣唐狗的領養，往後我負責Teeny有關的活動都是以慈善為依歸，希望Teeny能透過自己的力量去幫助同類小動物，感染大家去明白到唐狗與名種狗都是一樣可以成為家中的一份子。

講了這麼多的事情，其實作為當事人的高先生，很清楚記得還有很多資訊及細節我還沒有向公眾交待。就過去幾年間因為高先生的關係，我與任何人產生的誤會及不愉快事件，我現在我以最誠懇的態度向各位道歉。

Teeny慘了

成段野咪即係話間公司係用Eric同teeny黎搵錢？

明明當時同eric ko拍緊拖講到佢係eric個客所以要eric要得到佢同意拍攝teeny
宜家間公司佢全資擁有啦 咪當買左間有負債既公司 咁關食軟飯咩事呢
下面teeny健康問題無證明唔評論

一齊果陣就錫曬狗sweet sweet
分左手就話teeny從來不屬於高先生
又話得到我及我的家人同意借出Teeny協助高先生犬隻訓練的工作
都唔知邊個冷血
講到之前eric完全無份養咁

同埋點解要等人地出show先係公開場合搶狗?
如果真係咁urgent點解唔一早報警?

證明左上面段嘢應該係岩既

原來真係當teeny同eric sir係搖錢樹

即係啲咩正面野e.g 領養就個臭閪 拎credit
到入完股要搵Teeny 幫手拍野，當時佢呢個唯一大老闆就照「借出」Teeny比Eric做拍檔，當時係完全無問題
到而家分左手分左家
又會話當時咁拍野好對Teeny 唔好，要佢食哂啲負面野

係佢個facebook已經即時出現一個acc護主

係咩疫苗要咁緊急即刻打
要出活動先衝出嚟搶狗？
咁有愛心咁著緊點解要扯住teeny呢
仲要用大聲公嚇你咁著緊嘅狗
真係r晒頭

條女真on9
Eric 未離開公司前 都拍過行山片
個YouTube channel又話under公司
咁愛Teeny 又比條片出街

假ac開始出沒

佢作咗半年架啦 個聲明

真

唔講以為科興
心絲蟲針一年打一次
洗唔洗set曬deadline果日無打就要搶走佢

全世界得佢養狗
當我哋傻

仲要Teeny喺舊channel拍過咁多條行山片
佢點會唔知呀 真係不知情嘅話就拍完第一條片都要stop啦

因為Eric 新channel 帶左Teeny 行山
所以得依樣可以作

香港有d女人真係可以咁痴線

啱喎 幾個月前舊channel仲拍緊同teeny去行山
Channel係顛婆全權擁有
Eric開咗自己channel就話teeny唔可以行山

所以條顛婆算鳩數啦

Cls成隻癲雞咁

Fb comment仲話eric扯住teeny條頸
佢條條片都係咁教狗 唔信佢教teeny唔係用緊嗰條狗繩
真係覺得咁樣扯住teeny條頸唔好就一早stop啦 而家先黎講

點解每次都要衝出嚟柒

唔做得運動又做訓練犬？
唔擺屋企供奉？

Fb 個account 假到
圖都冇張

食屎啦臭雞
無人信你

睇相都見到teeny好驚個女人
明明本身活動氣氛好好

你地撐邊個
Eric
老闆娘

防心絲蟲明明每個月食藥都得

cherry chong 超級落力

死臭雞 擺到明分左手要人身敗名裂啦
隻狗名義上係你既 一早報警拎返都算啦
出緊show先黎搶 仲講撚到為隻狗好
痴撚線閪女人

你哋又篤爆佢
作咗半年㗎啦

可能係個臭閪

係
可能係果個TB

各位巴打搵女朋友真係要小心

其實前面個D都唔係重點
後面分莊唔均先係重點

個八婆講d野真係當人冇養過狗
或者佢自己冇養過唔撚知 同埋邊個爭邊個人錢關我撚事咩而家屌緊你個八婆吹雞踩場搶狗
真係錫隻狗點會咁做呀而家拍戲咩屌你老母

好好彩結唔成婚

唔怪之得睇嗰陣r哂頭
明明記得心絲蟲係有藥食 唔一定打針

到依家聲都唔聲 應該係未作到一個唔會俾連登仔篤穿嘅故仔

唉
又要等半年

Facebook買左Whatsapp後請返Whatsapp舊班底
咁Whatsapp舊班底係唔係食軟飯？
間公司全資係佢既 頂多咪叫投資失利

咁係咪即係eric ko 依家無債務問題 講都唔講下既之前講到最近追數追到上門咁大獲

希望今次eric唔好再忍
拍片出黎還擊
唔好再比條女食住
道理宜家係你度
好多人會撐你
公司經營唔到有幾閒
但睇得出邊個真心愛狗

好似閪女人所講
既然大條道理點解要del留言
唔澄清？
今日又突然諗到點回應

入面啲留言要睇就快，條臭西好快會del

獸醫診斷都冇張受傷全靠佢鳩嗡 如果有證據嘅一早擺上嚟公審啦

佢注資個動作就係佢決定買左間公司
咁買得就要知道間公司財務狀況
但佢就調轉黎講 講到好似買完之後人地搞到佢周身債咁
屌 女人呀係你自己簽紙買架喎?

條女擁有個channel有行山片架
Teeny真係唔行得山而佢又咁在意 仲比eric ko拍行山片？

舊channel係公司全權擁有
舊channel已經帶開teeny行山
咪即係佢作為主人自己都approve咗帶teeny行山自打嘴巴

Teeny 晶片係邊個既先

呢條女都真係幾撚柒
女人要人格謀殺男人已經好易
佢都可以搞到一面倒屌鳩佢
真係弱智唔係扮

希望Eric唔好再比條臭閪恰到上心口
出嚟回應下

咁公道啲講句，啲債係係男既爭落，個女既應該都係鍾意佢先會幫佢還同買埋佢間負債公司..我覺得個女都係想表達佢無搶eric ko 既公司姐...

Omi走左？家庭照冇佢

上面有巴打話佢38歲

條女係貼街招抹黑eric ko欠債+開分身話佢食軟飯喎

如果有毛孩因為條臭西嘅大龍鳳搞到受驚身體出問題其實係咪可以告返佢地要佢地賠醫藥費都好

條臭閪真係當其他人無養過狗
咩疫苗咁緊急要拉大隊揸大聲公搶佢返嚟打

咁呢個就唔知喇...
但就咁照字面睇似利益問題多過感情紛爭

Btw佢同老豆餅印咁

Omi 而家慘到俾你地話係狗

一早報咗狗 咁使乜帶埋大聲公同成班人去搶

Push 狗西女人

eric 本身形象陽光正面，大家有眼睇佢教狗有料，啲片又好睇
相反條女不斷做小動作搞鳩eric，貼人街招又假ac 洗地
琴日又有當眾搶狗呢條絕世聰明橋
條女外貌呢啲撇除唔講
都冇咩可能有人幫得條女落。。

如果佢覺得dogaroo盤生意無得做佢跟本可以叫eric ko摺左檔野佢
無論佢到底係覺得生意有得做定純粹係愛eric ko揼錢出黎買起盤生意
當日都分割左 dogaroo全資屬於佢 eric ko一部分都無仲幫佢打幾年工賺返錢
可能係eric ko走左 生意轉差條女賺唔到錢 咪話eric ko欠佢錢比左壇爛生意佢囉

7:15 Eric有隻摩天使叫Omi

唔知你之前有冇睇佢搶番youtube facebook個時個post
個時個女既拎番youtube+IG之後
自己衝去 eric fb 發晒癲係度唱 eric 差人錢食軟飯又盛
仲大大聲話人虐狗
但其實 eric 個 post 只係交代番佢已經無再同 dogaroo 合作
呢 D 私人野都無提過
但佢已經可以咁大反應

間公司已經100%屬於佢既
eric 又宣布無再同佢間公司合作又無唱衰佢間公司
咁 eric 做咩都影響唔到佢
咁佢仲想點?
佢搞咁多野無非都係想人地死
而家就回力鏢玩死埋自己

跟左8年但冇名冇份

算唔算係恐怖情人

Omi仲喺Dogaroo條八婆死都要留隻狗比自己

都有可能係，
我估係當初eric ko 營運唔好間公司仲爭人周身債，咁條女就幫佢還錢同頂左間公司，主力叫eric ko 做生招牌搞返起間公司，依家eric ko 話走...條女就覺得好撚蝕..

帶住口罩都feel到個顛婆個閪法
仲問人係佢會點做 我係佢就收收皮啦
佢蒲一次頭就即係助攻一次比Eric
唔係佢成日單單打打根本好多人都唔知Eric自己有新channel

係有證據講咗啦 搞咁多野托咩

做咁多野都冇實質指控 99% 係冇真野搞臭到佢

條女做啲野係on9左嘅既...
不過我個人覺得eric ko 都係好識建立個人形象既一個人..
但我都覺得佢教狗真心叻..

好擔心teeny會被個八婆虐待

係..

覺得有幾大糾紛都好
咁既處理方式係好唔專業
因為有D野係唔需要攤晒出黎比街外人評論
兩個 parties 從商業/法律角度處理番就得
而家搞到又貼街招, 又去人地 fb 洗版, 仲去埋人地event踩場
搞到咁dramatic最後影響埋自己聲譽

冇

條女攬住間dogaroo 個名又臭哂又無人幫襯當初仲擺左咁多錢落去

Eric Ko 同Teeny 都好慘 希望佢地快啲團聚

話佢食軟飯
但身份由老板變受薪再變自僱到乜都冇晒
呢碗軟飯都幾多骨喎

同意

所以最係咪即係感情問題

條女一心想攬炒

佢講36我都信

2015年爭人6年後先畀人貼街招

爭人錢

係咪講笑26 炸

2018年38歲 今年41啦

識著依個女人好恐怖

請留意

其實係咪利益問題本身唔係重點
條女真係太撚戇鳩以為而家啲網民好天真
一定會幫女人
事實係Eric Ko本身賣點係教狗
除非有大量佢虐狗黑材料流出
否則都好難推倒佢
佢仲要衝出嚟公眾場所搶狗
去得聽talk嘅本身一定係自己有養狗或者睇開Eric Ko啲片
佢咁樣用個大聲公屌哂人老母咁搶狗根本點講都講唔通
仲會被落人口實 根本愛狗嘅人唔會咁做
打唔倒Eric Ko之餘仲大大力捅自己一刀

擺明講笑啦

佢今年41啦

題外話...
我一直以為Eric sir係gay

其實係咪個女人成日情緒勒索Eric，姐係要生要死個種，所以Eric先處處讓步

真係好擔心Teeny，睇channel片見到Teeny 同Eric 一齊都係開心笑樣，反而琴日比個個所謂主人夾走個陣，完全唔係開心樣

怪唔得新舊channel拍片風格一樣
原來自己出錢同一隊crew

謝謝你cap到圖
癲婆真係精神有問題

而家隻狗喺個8婆度，好大機會會俾佢打
因為佢已經作左故仔話tenny隻腳行得山多損哂
佢呢段時間一定諗辦法打到佢變傷

話說個女人2個鐘前post咗片回應

片頭啲style一模一樣

希望eric唔好再忍條癲婆
恐怖情人真係好難頂

由細養到大既狗比人搶左
仲要比個恐怖女人纏住
好慘

邊個對隻狗好大家心裡有數
真係愛隻狗點會咁樣搶狗法

明眼人一定唔會信
比佢虜走果時Teeny 仲活活潑潑生生猛猛

有冇link

參考所羅門王故事就知邊個真心愛teeny

仲以為係近排分手先搞到咁 照咁睇Eric已經啞忍同比人剝削左好耐。。。。。

同過咁嘅癲婆一齊過真係人生黑歷史

唉 Eric 好慘

屌 好撚不安見到個女人
好驚隻狗狗已經係咁俾佢打😞😞😞有咩可以做到

條癲婆真係唔知個醜字點寫
潑婦罵街咁搶狗
又瘋狂狙擊eric ko ，仲貼街招唱衰佢

柒到無人有 咁樣只會有更多人同情eric
以後都唔洗旨意有人幫襯佢

用呢三個字形容條癲婆就最合適——正懵西

Omi喺條八婆手上

CLS乜都俾條八婆搶走哂⋯⋯

個女人乜鳩都要搶

出過錢就要人賣埋條命比佢...

幾時先可以sh 走條女

下一個目標會唔會係Kiko
慢慢咁拎走 Eric重視嘅嘢
咁Eric 就會投放更多心機同時間落所剩嘅狗度
然後又一隻一隻咁搶走
再做小動作去抹黑
令到 Eric 身心俱疲
但最後一無所有
真係愛嘅反面就係恨

望落佢地似乎分咗手幾年
所以Eric一路都係打緊Dogaroo工當還返比條癲婆
唔怪之得訂完婚咁耐都唔結婚

btw 睇返d訂婚相 係早ownership轉讓3個月之前影底
我諗當時條癲婆話入股救佢間鋪 Eric因為咁就覺得佢可以付託終身？
但條癲婆啲性格真係西到爆 點頂
可能就係分手之後就開始諗點樣踢走Eric 由founder變到乜都無

我見佢拍片教狗都真係堅嘅

希望唔會反曬面啦

好假
一大堆指控都冇證據既

如果呢一球/間公司起eric手上就話欠佢錢姐
間公司起條女手上喎
頂多咪投資失利邊到欠佢錢

推this

你做乜撚...

講真都還左唔多年仲想點
要唔要比埋條命佢呀

絲，但都想講無啦啦spin去女性男性到做乜柒
女人就一定要盲撐？死盲毛
就算呢壇野兩個主角都係男性 大庭廣眾搶狗呢個行為都唔會合理化

女權膠 乜撚都攞男女黎講，on99

依啲叫投資關男女撚事？
Dogaroo一年賺二千萬喎嗰一球好賺過炒股啦

張針卡寫到明 2021四月十一先要打下一針喎
而家仲有成個幾月 有冇urgent 到要黎搶走 Teeny on9 架佢

cesar millan都比冠軍佢
都唔知邊個先係free rider

post上個條臭閪八婆個facebook post睇下佢有咩講啦 真係好肉酸。。

上面講左佢38歲

訪問嗰年係2018年 就38歲
依家41

Eric

同埋Teeny 行山片放係個西女人「管理」之下既YouTube channel
講到Eric 咁「唔應該」比Teeny行山
西女人又會比條片出街

條女好似幾有錢咁
咩背景？

其實可唔可以檢舉佢管理嗰個youtube channel
死八婆你好交返Teeny出嚟喇！

收皮啦你dllm死8婆收嗲啦仆街

現場啲人話成班好似黑社會

照佢咁講 香港好多男人幫女人出首期買樓 喺咪個女人就應該俾男人當狗撚

睇張針卡既日期既話 上一次係咪都遲咗四個月打

點解香港女人咁撚賤 又貪又小氣又賤格呢條典型港女真係正臭閪

點解每次個女人出嚟爆料
到最後結果都係出嚟柒
到底係咪半年後先有新証據

我在場
真係極似黑社會/痴線佬
勁大聲爆哂粗咁屌鳩Eric ko 老豆老母
我初頭仲以為係啲參加者互相玩狗起衝突

我朋友有去
佢同狗仔都嚇親

想知佢地點樣搶狗
班癲佬唔係喺木欄外 Teeny喺木欄內咩？

癲女人成晚都負皮我
係咪好嬲呢
谷住谷住又冇得del

Teeny同兩老坐咗喺場嘅側邊
個到有個膊位畀狗仔企/坐 高度大概喺欄嘅中間
所以場外嘅人伸隻手就掂到隻狗
其實未開始個陣teeny企咗喺場中間玩緊嘅
所以幾肯定條女同班黑社會係企咗係樓梯觀察咗好耐
一啱時機就衝落嚟 個除罩男人係咁屌人老母
叫佢兩老唔好掂隻狗
Eric Ko先衝咗過去
個衝突未完我就走咗後續睇唔到喇

Eric又型又好仔又有愛心
痴線，package勁好

成個場面都好恐怖

唔用黑社會我都搵唔到第二個詞語形容班人
條女就拎住大聲公講嘢 teeny其實就喺隔離
個除罩男就爆哂粗屌人 係好大聲好惡個種
再有一男一女係到幫手附和
話Eric Ko你扮埋錫狗有愛心之類個啲

有無搶狗段片睇？

真 比個男人嚇撚死 後尾個女人就話2015年teeny隻腳流哂血，eric 做左啲咩，又話佢偷人隻狗 後尾Eric ko 就問現場fans想唔想聽下佢故事，點知佢淨係講咗「我曾經好愛我未婚妻」，然後比在場啲fans話唔好講呢啲唔開心嘅嘢，專注返個event ，然後就冇再講。

講流血又無圖
仲有流得血即係外傷啦 teeny應該行每一步路都會同地磨擦到會痛唔想行
但睇片teeny每次都係主動咁行

多謝巴打更正

係咪好似嚦咕嚦咕新年財梁詠琪個角色，唔係生意問題，係無論用咩方法都要纏住劉德華

想聽下Eric 講依幾年有幾慘

唔好講喇 一陣條女顛到拎沙紙磨都唔奇

佢依家拎咗teeny會唔會虐待佢
為咗佢口中所謂受傷嘅證據

即係話件事係個女人見間公司財政唔得 就買起咗間公司自己做
咁間公司一向靠員工多年經驗搵食
結果佢買起間公司之後當員工係狗咁對待 激到人劈砲
然後個痴撚線老細自己喺度發爛渣
又唱人爭人錢又唱人打狗

我係仔都覺得佢charm

至少活動有成班觀眾可以做證 睇住佢俾人搶走前冇穿冇爛行得走得
不過唔知隻癲婆跟住會唔會當佢出氣袋...

好擔心啊

咩年代
大把女人搵到錢層樓自己名同條仔/老公住
唔通個男人晚晚捧盤水跪響度同佢洗腳先心理平衡到？
出過錢一次就要塊臭閪流膿都要瀨

認真好正
不過同佢結婚喺教堂行禮
唔知個癲婆又會唔會拎住疊pre-wedding 相去教堂搶親

cls女人 eric係咪一句都無話過個女人

真心想知來龍去脈

個女人咁痴線

都係呢句 Loretta Yuen入資左Dogaroo後間公司係佢架
Eric Ko只係受薪咋 有能力賺錢仲要分錢比Loretta Yuen袋
絕生意角度Eric Ko完全無責任咁做 大可以走佬自己接job賺得仲多錢
可能係出於感情/自己開既舖頭想做落去 佢仲留起Dogaroo去幫Loretta Yuen賺錢
但最後有日唔想頂Loretta Yuen就講到Eric Ko欠左佢
好話唔好聽 Loretta Yuen係幫Eric Ko既夢想寵物店吊左幾年鹽水
但完全唔可以講成Eric Ko欠佢錢 因為宜家Eric Ko真係咩都無 舊生意起條女手架！
比喻 你起條仔手上買起左層未供完既樓 有日經濟差左你供唔起 你可唔可以話條仔欠你錢？

真係cls唔好話狗吖
你係小朋友面前都唔會做到咁肉酸啦
邊個先係愛狗之人，明眼人一定睇得出

好想睇

老實講 呢個我都有諗過
但佢依家做到咁唔要面做左咁多衰野
其實同打Eric落深淵冇分別
塊面都已經*wher*爛哂
個閪女人想痴番塊面 除非有圖有真相
加上又講到Eric咁撚賤 唔差在貼圖伸多佢一腳囉
有咩問題 講咁耐都係純文字

其實依家冇人偏幫Eric
只係個閪女人一路話人點點點衰點賤
但一張圖都冇 搵鬼信呀
同黑警砌人生豬肉一樣 唔洗本
佢最新fb段聲明都仲係純文字

有針卡圖 比人踢爆急住打針果part係假

shh!!

要清楚打狗睇情況
Eric拎獎果個比賽既澳洲馴犬師都會打狗
當隻狗咬住人隻手 佢有條片有示范
所以我唔覺佢地話Eric打狗係問題
更何況都唔知係咪真話 因為冇片
除非你話有片話佢虐狗

條女話之前eric要借客既狗黎做示範,所以先借teeny佢用。
但睇過片eric講過過左身果隻狗係好耐之前已經係佢既partner。

接左job 唔想壞朵就算喊都要做堆啦大佬

條女真係痴撚線

果條友好似比人拆穿9up 狙擊

唉 Teeny 好慘，如果佢腳真係痛，真係流血，佢自己都唔會想行啦。
動物最真，唔識扮唔痛扮開心，希望佢無事

呢d同幫癲女人言論 都當9up先
依家只信有圖有真相
冇圖就信比人屈既Eric先

二人透露，現時品牌平均每年營業額約為2,000至3,000多萬元。由於Dogaroo位處於油尖旺核心地區，故採取中高價位市場；但他們堅持嚴格的員工培訓，並持有專業美容牌照，務求提供優質寵物服務。

Eric Ko以前幫佢一齊搵咁多就唔出聲
人走咗就搞咁多小動作

其實到依家Eric拎唔番隻狗 都肯定teeny唔係佢名
但係 點解個女人有證明係手 都唔從法律途徑拎番？
而係要踩人場？分分鐘仲可以告到佢賠錢坐監
Ok 你話搵唔到佢 經網上先知佢琴日有event
所以到場搶
但拍咁撚多年拖 你唔知佢住邊？ 電話搵唔到唔識踩上門？
點講都唔通啵大佬

間鋪中文名叫奧美 唔知有冇關係

女人真係痴鳩線
大家唔好得罪女人

係人都知狗牌只能落一個人既名啦
係度玩文字遊戲

咪就係囉
當全世界唔識養狗

佢支預防針都係一年打一次
四月先到期

Tenny果到點還拖呀
唔係佢名 只可以硬食
但其他把言 真係想佢拍片講番 如果有證據更好
唔好再因為感情有欠個女人（只係諗到Eric唔反擊既可能）而單方面捱打啦傻仔
個女人咁樣搞到上心口

今朝攝影師話我哋對號入座
原來真係個女人啲朋友

咪係
投資買人公司前 個風險賠盤數明明買之前就知
佢都識講有律師在場
依家投資失利當人呃佢錢 癲雞黎

其實佢唔係對Eric咁差 個生招牌點會走 搞到佢「投資失利」

真ac定假ac
只信真ac

唔排除遷怒於Teeny老實講

話乜撚腳流血傷左
搵鬼信 行得走得
睇過人d狗片
腳底損左小小既狗 行路都會有小小怪

條女得罪佢啲咩

冇
因為隻狗真係佢名

到底Eric衰嘢幾時有
個女人啲衰嘢反而越爆越多

又係錢
即係由頭到尾錢既問題啦（執左間爛數公司上身）

好想攬下eric無人愛你仲有我地呀

1 Dec 2020
Eric未離開公司架喎

想做佢條女呀屌

唔排除鄉黑圍村人
咁有勢力搵到咁多紋身佬同貼街招

好不安
有冇前員工講下
我見之前有人話係佢鋪啲員工

我都見到

耐人尋味

係 eric一直單方面捱打 cls
分分有料既係佢

佢仲話期待世界末日，話人類太恐怖
佢個格同Eric ex都幾似

又話Facebook好撐個女人
一打開差不多全部都鬧緊佢
好多人爆料個女人到底有幾衰

癲女人可唔可以回應下
你啲客表示你鋪頭作中性打扮果位員工打狗喎

頂

唔同針黎

Me too 我一定會好錫同好愛佢

啲花生有排食

條女有冇咩反駁
呢單同以前比條女燒JJ個男咁
D女控制慾高到想整爛玩具咁

完美演繹乜野叫做「惟女子與小人難養也」

笑死我 所有爆個女人衰嘢都真ac
相反話Eric果啲全部假ac
甚至個女人既朋友攝影師
講完一大段嘢
暗示點衰點衰
但最後又話連登仔對號入座

真係好耐人尋味

俾個癲婆搞到咁都唔反擊

份人太有愛心

其實個女人加錢投資 當還埋公司d債
公司變左佢 再將Eric變受薪
即係佢收噤貴學費都係個女人袋啦
計落個女人賺好多喎！

賺既自己袋 錢就繼續話Eric欠佢
so pk!!

上面有人話個女人搵人攪事Eric有講話佢曾經好愛佢既未婚妻

可能Eric覺得自己間公司花左好多心血
有難果陣個女人幫左佢一把
點知會係到今日成間公司食哂
反轉豬肚就係屎呀

二人透露，現時品牌平均每年營業額約為2,000至3,000多萬元

營業額..not profit

噉唔會開支過多到無錢賺卦
佢都係擺左一球落去咋喎

Eric走左佢間鋪仲有人有澳洲專業資格
求fact check

無就即係仲掛住人地個資格名黎賺錢

澳洲專業資格講緊Eric喎
定佢有其他trainer有資格
但又唔見佢sell 其他trainer

我估指Eric囉
噉人都唔係果度做 仲噉sell間公司黎扼人

邊度有講一球？

「隔離舖頭 」staff講

係咪無得拎返...
先唔講個女嘅會點對隻狗
Teeny見唔返Eric都會唔開心
有機會會唔食飯同自殘

香港當狗仔係資產，唔係當撫養權咁打，如果狗牌落個女人名，應該都搞唔到

咁Eric一定好傷心
真係錫狗嘅點會搵佢嚟做磨心
仲係咁嘅手段搶走佢
有無考慮過隻狗會嚇死

佢擺明係報復
拎走Eric既野

可能喺條街拍拍下拖會被條癲雞當街搶仔話你偷人未婚夫怕怕

唔理佢地之間有冇內情，條女做啲野好肉酸，形象已經輸曬，睇返報導佢仲話本身做市場策劃...

咩名

睇完個爆料都覺得Eric應該真係曾經好愛個癲婆
否則都唔會忍佢咁耐
但老實講 就算當時條女係dum錢救返間公司
Eric之後都有一齊搞返起盤生意
又願意比條女剝削幾年
無功都有勞
都叫還哂當年嘅恩情啦

已正評香港Gay Dragon

簡單d講 eric頂唔住條臭雞分手加離開公司
條臭雞知冇左eric間公司搵唔到食 之後就自己唔好過eric都唔好過既心態 要eric身敗名裂加搶走eric最心愛既狗

啱先終於鼓起勇氣睇條八婆片
睇完更加覺得係條女戇鳩
無論有冇感情involve
你買Eric Ko公司都係種投資嚟
最重要係Eric Ko走咗 都冇講啲乜
成間公司同channel都留返畀條八婆
就算係唔係Eric Ko心甘情願畀佢都好
事實上而家Eric Ko都另外開過哂channel同接Job
嚴格嚟講冇呃佢一分一毫㗎喎
就算講Eric Ko而家名氣係靠佢之前捧佢賺返嚟
都要Eric Ko有咁嘅實力先得
輸打贏要真係好撚柒冇品

最搞笑係 如果壇生意起eric ko手 佢就係受害者比人呃錢姐
原來已經買起全資起佢手 人地仲要同你打左幾年工幫你賺返錢
仲好意思出黎話佢係受害者
識著呢條女真係人生污點

幫過 就要欠佢一世

支那人 /藍屍性格

Pish

嗱 我旁觀者清 客觀又公道咁講句 的確係你on9 d

咁語氣談吐無得呃嘅
如果佢份人差嘅
實有識佢嘅人/客/連登仔 出黎一沉百踩
你見有冇？
反而之前post有巴打話讀書時識佢
免費車出車入帶佢去玩

唔反擊更加突顯佢嘅好

除咗條女之外我好似都冇咩見過Eric嘅負評
就算搵過Eric教狗嘅人都冇人講過佢嘅衰嘢

有睇佢Train狗嘅片，覺得佢幾有料。
起碼對得起啲客同自己嘅專業。
私底下有咩嘢就唔知了。

推
就算ek點都好，條女都肯定係仆街黎
有冇dogaroo前員工想出黎爆下料

只可以講, 如果佢做人或工作時有問題, 一早有人爆佢料
佢公司時, 甚至係有線做節目咁耐都未有人話佢對狗唔好
依家資訊科技咁流通, 唔係討論區都係youtube或其他報章睇到負評啦
係網絡上一沉百踩既事屢見不鮮, 達哥已經係一個人板
但eric到呢一刻都係正評多, 比人踩到上心口, 狗都搶埋都無講女方半句閒話, 剩係專心做好個活動
呢種心理質素真係勁高班
人品係點顯然易見啦

諗起上個post果d所謂隔離舖員工爆料

舊公司無人爆黑材料, 隔離鋪就知哂情
唔講以為eric係隔離鋪打工

支持Eric

Eric一直講唔好嚇到佢兩老
我估條女應該有D背景,
咁Eric寧願食哂死貓, 都唔想刺激到條女,
然後搞佢父母

利申:
估

所以果日帶班粗口男攪事

如果道理係自己個邊, 帶黎個班就會係律師而唔係老粗啦
生娘不及養娘大, 希望teeny快D番去"好"主人既身邊

條女只要有心唔還
eric呢世都拎唔返隻狗

之前D人唔知拆伙都可能傻下傻下繼續幫襯佢個品牌,
而家通哂天轉番哂去搵Eric, 條女有冇計過數架

寧得罪小人
莫得罪女人
啱啱睇返Eric Ko 帶Teeny行歌連臣角條片
Teeny同佢步伐一致好合拍
Eric Ko又慢慢引導佢穿返個窿仲一路做一路讚

又一日啦
到底有Eric 啲衰嘢未

作緊啦
比啲時間啦

都一日啦
仲未作好

咁你唔知仲講

Teeny

如果唔分黃藍呢，條八婆今次都算講緊人話既
個閪女人就講左自己板既故事啦
得出既結論呢，就係個女人都係弱鳩智...
再加埋識哂啲弱智朋友...學埋啲屎橋
而家就柒哂啦

藍絲腦袋都覺得係條癲雞唔啱

同埋個女人做既野，只會間接幫左EK 宣傳
呢一刻，成個寵物界都知道 EK 自己獨立左出黎
唔再關舊公司事
女人又自己玩臭自己個朵
除左弱智之外，我諗唔到其他原因

Teeny真係好可憐

真係
根本好多朋友連佢自己開咗新page都唔知
而家佢新channel subscribers都二萬幾人其實算快

絲打hi

我係見fb share個八婆條片到有人幫佢口
邊撚個黎

唔方便留言或講太多

係咪隔離舖

屌 黎黎去去又係個幾幅屁

呢個業界+睇住開鋪

屌你講嘢冇内容嘅喂？

永遠講有關 EK 既說話都係個兩句
我唔方便講～
大家都知咩事～
公道在人心～

屌，係咪想笑死人

我都係呢一行做左三十年
對過往既事瞭如指掌
不過身份唔方便講咁多
癲婆真係唔係扮

既然講到條女咁委屈, 仲唔快D爆eric d衰野還佢一個公道?
想eric死就渣渣林啦, 又要扮哂清官難審家庭事既作風

人在做天在看
問心無愧就夠
做自己岩既事, 加油

正常開舖都要付出架啦
仲要係營業額一年2、3千萬嘅舖
唔使付出我宜家即刻遲職算啦
冇人屌過佢冇付出
係屌緊佢分咗手仲做到咁撚樣衰
點解隔離舖咁都未明

明明投資一球入去幾年後營業額幾千萬
點解會搞臭自己個朵咁on9

我唔 sure 佢地邊個啱
但我只 sure 呢件事再搞落去
個女人一定會係輸家
Lihkg 既花生友先係嬴家

因乜解究角仔你喺到㗎

大個左要學Eric Ko哥哥咁sh我老母（如果仲大到嘅話

個個講幫個女既都無證據
打幾隻字就算

笑到我
唔方便講定作唔到落去

屌有咩就快講啦
搶狗貼街招都做得出，仲有咩唔敢講姐

付出左好多又唔講下同時賺左幾多
依行做得奈耐代表知好多野?
都係既 做隔離鋪都收到好風 人地唔聽電話都知

講就講
唔方便講就收嗲

仲衰過 有人想知再講

好撚煩 個個都係咁

到底依啲所謂業界人士所講
Eric 既衰嘢最後會唔會變成都市傳說

條女以為買公司包送埋個男人

暗行兵法幫 eric ko 個新 channel谷人氣

呢招絶呀

可能隔離鋪裝左cctv同裝左電話錄音係dogaroo
極懷疑隔離鋪鋪主係暗戀eric

咁Eric 又真係幾靚仔

真好笑
唔方便講=冇料爆？！等其他人爆！？
呢度開咗2個post lm跟進咗幾日都冇半句Eric Ko壞話⋯

係，網上 連登 都係landslide一面倒。

當然有人笑佢sh 野豬同話佢hehe。

反正都係吹，不如吹到EK係deep state所以唔爆得出嚟啦
人型豬真係人型豬

條女前世做過咩好事識到eric, 而eric又做過咩傷天害理識到呢條女

講嚟講去都係話付出咗好多、唔好睇表面
未搶狗個陣其實冇人踩過Dogaroo同個八婆
Eric Ko更加冇講啲咩
淨係叫人follow 佢新channel 佢繼續教狗
咁分開咗咪各有各做囉
做生意邊個冇付出過呀個個都話知內情
講就一句唔講就收皮啦嘥鳩氣

會唔會係反向宣傳

其實有嘢就講啦，要幫人唔係咁幫，要做花生友咪繼續剝花生

定係個苦主唔值得幫

喜歡請讚好，認同請分享

早排見佢出post同煉狗術師班底bbq gathering
老老實實 節目都拍完兩年 Eric份人真係臭格既話就唔會拍完套節目到而家仲同班工作人員有聚會啦
Omi都有出席

你老母已經冇搵我上奶 你食自己啦

Eric呢D荀盤，可遇不可求
D錢就轉個頭都幫你賺返啦
唔好咁父權主義覺得你蝕咗八年俾佢
你覺得佢係衰人
你都食咗八年佢青春
爽過咪算lol
就算當初你係佢苦困裏面扶起佢一把
佢呢幾年都還左咁多俾你
而家仲玩埋啲精神威脅你咁迫佢
佢咪更加唔鍾意你
以後更加冇機會
仲返唔到轉頭
老實講而家搞到咁大
大家都唔容易落台
以後更加唔會有啲咩可能

Ps Eric係荀盤lol,就算佢窮到燶都係荀盤，咁大隻咁有愛心，4x歲仲有肌肉咁正,大把人想溝
袁小姐勁似病嬌式恐怖情人， 可能要睇吓醫生，愛佢唔係佔係同佢拖手並存

利伸絲

臭雞成功connect黃藍

似係俾人縱慣d 富家女
極品港女脾氣

佢啲髮線已經向後移緊

Eric Sir 岩岩ig 出左post

其實咁長時間可唔可以用事實婚姻上法庭，一次過將啲關係搞到清清楚楚

Eric 實好擔心teeny

笑撚咗 淆到咁

係咪身有屎

好似話曾經愛過佢

想聽Eric剖白下

唉死八婆

有冇link
講真 間鋪冇咗Eric KO 你會唔會幫襯？

見到佢喊會唔捨得

角仔慘豬

請follow佢ig : ericko_hk

無條件都講得出 係無條件而家就唔會覺得人欠左咗佢話人食軟飯啦 撫心自問下啦重好意思話人盲毛

傻左 冇佢幫襯黎做咩

我曾經好愛我未婚妻
想聽

呢個係真 個死TB婆好撚惡

我上個po放link嗰陣係15.6k
啱啱睇係22k

冇愛心就轉行啦
做得依行就預咗隻隻狗性格都唔同

似佢爭人錢多啲喎

咩唔係有哂文件行得正企得正咩
做咩要遮住間鋪

真係好好笑...
狙擊人但搞到自己個朵臭晒係咩玩法

不過都真係抵佢死既
其實一開始宣布唔同eric合作
其餘私人野自己私底下解決
就可以分開做生意河水不犯井水各自搵食
dogaroo個朵都唔會臭
講真有D fans如果幫襯開
其實無左eric都可能會繼續幫襯

但條女就想整死對方
宣布唔合作即日就踩上 eric fb 洗版
已經搞到個個 fans 都對佢印象好差

今舖仲帶埋D黑社會樣既人踩去人地 fans event 做 show
講真去得個 event 都係 eric 死忠 fans
咁就更加反感, 更落力宣揚佢潑婦罵街開去啦

會喊，點解咁好嘅人要會遇到D閪女人

推 應該真係拎唔返teeny

因為狗牌真係個女人名
但其實一直都係Eric照顧Teeny嫁

Eric最新嗰個ig post最後個句有講到話好掛住Teeny......好心噏

睇返YouTube 啲片teeny望住Eric個表情好有愛

青山走犯 還返隻狗俾人地啦

個袁小姐係咪天蝎座

個朵都臭哂無得救
八婆心態咪諗住同eric攬炒搞人一世

輕輕一推

望到facebook堆分身真係覺得精神分裂到咁唔簡單
開分身係咪就係Loretta Yuen負責既市場推廣

未婚妻 原來曾經去到談婚論嫁階段

Eric Ko姐係依家單身？

G持Eric

Eric真係好正

講嚟講去都係講佢注資
Eric Ko冇呃你錢喎大佬成間公司畀咗你
公司品牌搞得更好更值錢都係你㗎喎
邊個位有問題呀究竟

Or you can say 人生污點

呢個女人係咪重同個垃圾PC拍拖
定係已經吊到件督察

但係佢仲叫袁小姐做未婚妻

佢對條女好好呀！俾佢shu人都驚驚地

上面d人話 佢講曾經好愛我未婚妻
應該過去式左
睇返teeny_hk果個情侶ig 2018年開始無更新

好擔心teeny

佢對Eric ko真係出晒水

反而想知個TB係咪同癲婆有野
個TB我唔只一次係fb見佢比人投訴
仲要作為員工支持癲婆支持到現場幫埋佢搶狗
覺得有古怪

唔係話歧視定咩
但真係大部份TB都係臭閪黎
個格又衰撚過人 屌哂全世界TB老母臭閪

真
嚇死隻狗
我自己有養開狗，見到呢啲真係勁憎

另類自負盈虧
盈就我虧就你
以後仲邊有人夾份做生意

做人無PR 又唔識做management

有個馮XX 同cherry 係咪條8婆D staff

分手分到咁樣衰，咁樣搞法咩可能都唔會有

應該叫番佢做前未婚妻先正確😢😢😢真係好傻，佢都還左咁多年，做返個朋友好黎好去，可能就係臨結婚先撻Q所以先咁憎佢，啲恐怖情人屬性出晒嚟

佢終於重新推出市場

睇佢啲相住晒豪宅咁應該真係幾疊馬

直覺佢屋企黑底有錢 做恐嚇既野都唔驚

唔怪得果日咁癲

原來Teeny係唐狗黎
一直以為係牧羊狗

個女人見大部分人都話佢
都唔知會唔會發洩係teeny 到

2018年新聞寫佢38歲嘅

咪打手
黎黎去去都係隔離店員

又block得

其實有錢賺 邊有投資失利過
長遠黎講 正常都會識train/請定多個人啦
唔通一間餐廳 大廚辭職冇人煮飯 又賴個大廚呃佢咩
仲要見留言話可能18年已經分手 咁更加一早要諗定後路啦 自己on9

咁咪攬住啲錢過人世囉，駛乜要男人

屌，初頭以為攝影師係女人，原來係仔嚟。
佢係咪先係想食軟飯嗰個

啲假account 差唔多全部都係話eric ko廢，講嘢既tone勁似，應該同一個人嚟

下 唔係女人嚟咩
頂 講嘢成個八婆咁

Eric 半年前仲自己出錢搵 crew 拍片喺未婚妻揸旗嘅Channel出片，一路以來亦冇講過半點壞話，睇得出佢好想嘗試挽回呢段感情，點知條閪女人唔領情仲用埋啲下三流手段搞人，活動嗰日見到條癲婆搶狗我估Eric真係死心想爆大鑊，好在fans錫佢，唔需要佢喺大庭廣眾講出嚟，真係戥 Eric傷心

頂 好想呵返Eric

Eric 先得26歲

好明顯係佢講笑啦
校長都年年25

其他人講咩正能量 energy 我會覺得好假
但係Eric講出嚟我覺得好pure 好true

Eric 咁樣比人踩到上心口
都無講過個女人一句壞話

佢應該好傷心

其他人我可能會覺得好矯情
但Eric 咁錫Teeny 真係會好似無左個屋企人咁

佢由細照顧Teeny到大嫁

睇到好唔開心

個癲婆搶走Teeny，除咗因為攞嚟做生招牌之外，
（印哂啲宣傳品，logo都係佢嘜頭，唔想浪費）
唸唔到咩理由係為Teeny好

嗰個係佢老公

之前睇薯餅這一家知

Teeny where are you

個女人為啖氣就令到Teeny同Eric分開無得再見

Eric ig 好慘慘

不如開聯署叫個女人還狗

Oh 搞錯咗

佢自己用間鋪嚟攞彩攞到盡，仲要踩人場，人哋都係搵食啫，即係分咗手就連人所有嘢都搶晒唔，俾再啲係呢立足，狗（家人）都搶埋
惡毒婦人

人哋幾威威

DOGAROO CEO Miss. Loretta Yuen今日接受教育局嘅邀請，為高中商科老師舉行專題訓練，分享創業營商心得。同時希望透過今日嘅分享，可以讓更多人認識寵物行業。如何從幾年間由一位pet outsider變成今日嘅pet leader，Dogaroo已經成為香港名牌之一。

同場仲有犬隻訓練員哥哥及治療犬小助理Omi為大家做基本示範，讓小朋友帶來歡樂，減輕學習上遇到嘅壓力。來年公司會繼續在小朋友慈善工作上出一分力，希望可以為香港嘅小朋友帶來更多正能量。💪🏻💪🏻💪🏻

條女而家搶到teeny, 佢兩檔生意以後都唔會有人幫襯

唔好意思 借個位嚟

各位路過嘅大學生
呢份係關於寵物如何影響壓力同學業成績嘅問卷 有冇養寵物都填得識嘅親友大學生有養更加可以send俾佢哋
希望你願意花寶貴嘅15分鐘幫手

附貓貓狗狗圖

仆街臭閪

個臭閪見到Teeny就會諗起Eric
一定唔會對Teeny好，只係當佢生招牌

每日一推 Teeny 番到屋企未

好簡單
畀番Teeny畀Eric Sir
咪咩事都冇囉
OnL9 愈諗愈嬲
一家便宜兩家著

雖然好叫春feel 但佢真係好慘 無左隻狗仲要比恐怖情人又貼街招又踩場煩住佢

eric係唔係喊過嚟，隻眼腫腫咁樣，好慘

Teeny係Eric眼中係家人
失去家人感覺實好難受

痴撚線
點解條女可以咁撚痴線

救到咁多狗
救唔到自己隻狗

Eric幫過咁多人
但幫唔到自己
好sad

好擔心Teeny

題外話 Teeny其實係咩品種

佢付出好多 eric ko就食軟飯

請問創立公司、eric 拍片、出show、應對狗仔ga客人係唔洗做？
相反個有錢女屋企人出錢注資落公司、法國跟藍帶廚藝（唔知佢做可能靠關係or money，不過人地身嬌肉貴要靠關係問人🥺敢勇敢 好respect🤢🤮）、返黎焗蛋糕、扮靚搞下公關就付出好多？
都係嘅🥺每日佢裝要化到咁行都覺得佢付出好多時間去化妝，仲要諗吓有邊個明星搞art x animals show話晒人哋都係喺倫敦讀art
呢個時候條女就會講一句你哋班友妒忌我咋嘛
睇佢公眾場合場合搶狗就知佢冇腦，真係god bless her搵返個腦先

唐狗

PUSH

我當條女焗蛋糕可能真係會親力親為去買材料睇等等，但係佢知唔知就算佢比網民攻擊唔能夠再焗蛋糕，佢可以去做返生意佢可以去佢阿爸公司度拎埋，但係如果Eric唔可以再教狗佢可以以乜嘢謀生請問？如果一個普通市民，我唔講到洗碗，例如：佢係美容師，佢唔能夠在美容呢一行發展，請問佢可以乜嘢謀生呢

你呢個講法仲要大前提係Eric Ko真係做咗唔好嘅嘢令佢有機會冇得係呢行立足咋喎
而家係Eric Ko冇拖冇欠
公司youtube channel畀哂條八婆
自己另起爐灶咋
條八婆想引戰之前都唔撚諗下究竟邊個先係品牌
唔係攞咗啲19奬打哂飛機就真係出名㗎
出名嘅係Eric Ko本人咋

我講緊已經唔係淨係指條女對Eric ko做嘅嘢，
係佢嗰種對人ga黑心同埋行為

意思係佢任性到佢呢啲咁黑心嘅行事作風.對人背後影響緊嘅係乜嘢，佢自己可能都唔知，或者知道嘅話就真係黑心

我覺得係佢黑心啦
咁大個人點會唔知呀
要攞返隻狗有十萬個方法
佢最唔知嘅就係自己公司成就唔係靠注資同背後努力
而係Eric Ko嘅實力

其實點先拎得返teeny

Pet outsider
屌

推到個女人良心發現

好似無
唔信個女人會良心發現

個女人del哂FB啲舊post驚比人知佢稱eric做 teeny daddy
可惜我一早cap哂

IG update 左幾個星期前教果隻柴柴
而家勁乖勁得意

隻柴柴開心到

聽主人語氣加埋隻狗反應
就知星期六班撚屌鳩嗌話Eric Ko扮有愛心唔錫狗係得啖笑
隻柴勁嗲 Eric Ko都好冧畀佢錫

班賤種黑社會食撚屎啦

個日冇留意，而家睇返都覺佢眼腫腫

養到好靚

推到條八婆收皮為止

都有啲似牧羊狗

養到好靚
推

希望Eric Sir快d出多d片

還狗未？

On99

今晚
Btw Eric係咪唔打算speak up點解咁忍得

今晚有新片睇

而家咁好過出聲同個潑婦鬥駡街貪好睇咩
澄清咗d客觀事實咪得

1.佢咁gentlemen
2.事實勝於雄辯
3.嗰條友一定有啲Eric 唔想俾人爆嘢喺手
作為fans嘅我淨係支持第一二個選項

以條癲雞嘅性格，佢有eric痛腳喺手嘅話唔一早就爆出嚟咩
第3項完全不在考慮之列

未必㗎！呢啲絕技梗係最係咪咩都攞唔番嗰陣先爆

Eric Ko被偷狗後第一條片！ ！10點半有得睇啦！！

唉係咪以後冇得睇Teeny去哪兒系列

應該係

兩隻狗狗都好cute

Eric Sir真係超神
一sh就令到隻金毛尋回犬平靜左

原來嗰隻伯恩犬搧風點火,可愛到笑死我

個電視播住一路播住Eric 都好好笑

最後果段係佢同Teeny既行山片

兩隻都好鬼得意

睇完淨係覺得好神奇, 唔明點解shuu完佢幾次就唔再攻擊電視入面啲狗

係傻狗狗
同埋啲狗狗原來識睇電視，兼且認得入面果隻係狗先發惡
見到入面係人就無咩反應

佢係咪識聽狗話

佢用shu嚟中斷狗狗嘅攻擊情緒
點解佢得人哋唔得，因為shu果吓要睇時機，好似係咁

真心好笑係搧風點火嗰個，隻金毛又真係聽佢講係咁咬

主人都有shu 但完全無理

已經好想快啲有新片睇

動物識睇人嚟恰

Teeny無晒消息？ 放棄左？

唯有希望個女人快撚啲死

對付條臭西好簡單，就係全城杯葛佢d生意
睇佢燒錢燒得幾耐

由佢係fb 開假acc 慢慢9up ，根本無人會信佢

題外話
唔知omi 同Eric 私底下fd唔fd
佢出面講一句幫下Eric手啦
佢都成日見Tenny

😀

見佢地有約埋一齊BBQ 應該都fd底

睇Eric 最近啲post
似放棄咗 講到move on.

同個閪女人糾纏係浪費時間
仲要個狗牌係佢個名
Move on可能令到個閪女人再嬲啲

咁點算
人狗分隔

條女既FB page
唔該大家幫手檢舉

Eric Sir 有新片出啦
講大丹狗 香港真係好少見依隻品種

係咪拎返隻狗狗啦

條八婆幾時收皮丫 搞撚死佢間cafe同狗公司斷佢米路啦咁撚鐘意錢

好撚大隻 同屙好多屎